尼馬係3x入面成碌撚咁

唔知做乜鳩

你就成隻啞狗咁

岩岩女友問我條友做咩

我真係啞左🙄🙄

彈狗呢排好嗎

岩岩辭左工 🙁🙁